【初公開】PRODUCE 101 JAPAN 『ツカメ～It's Coming～』

好似有幾條囝囝OK
但亦見到好多柒頭

我見到我自己

全部都好柒

你使唔使咁直接話我

你最正<3

哼 我嬲你

center 幾正氣

吓勁不了

首歌好聽過韓版勁多

對
第一季

成班柒到屌唔落

唔撚掂喎大佬
A B 班都跳得好柒
啲仔又柒